%!Mode::"TeX:UTF-8"
% ------------------------------------------------------------------------------
%                                   Carpe Diem
% File Name: chapter-03.tex
% Author: xinge
% Mail: 1391533278@qq.com
% Created Time: 2019-04-28 12:44:37
% Last modified: 2019-05-02 18:52:24
% Description: start new section
% ------------------------------------------------------------------------------

\section{Three}
特别好用的写文章利器，只需要一直写一直写一直写。。。

This is a new line.

这是新的一行

This is another line.

这是另外一行。
